曾勝賢只是個孩子啊！曾恩怡別再欺負牠了

G chi

依年事要俾衲de 鞭幾耐

有新玩具玩果然唔同啲

第9日了

啲戰鬥力返哂嚟

已經一個星期，老衲仍在撚狗

Btw, 懷疑八婆仲未道歉

隻笠水臭雞道閪歉咩
佢得罪晒成個post啲人

點解可以個個post都見到你

牠